我地唔似政府警察咁自大狂妄，我地係識得道歉嘅好青年

如果聽日機場道歉，我覺得可以叫文宣幫手做d野揶揄政府同警察，等市民見到我地同佢地嘅分別，我地係有脖頭，有承擔，知道錯就要認嘅，而唔係好似政府同警察咁一日到黑凈係識得卸脖

自PUSH 10次

PUSH